［推熱門］不要休息 和理勇武 全民進場

你地休息夠未
我要今晚成個連登全部係行動post
2000幾個手足被捕
性暴力強姦
被自殺
浮屍
要既唔係我地比嬲嬲呀！ 係行動呀！
香港要靠自己

要行動啦
我先po

認同請推熱門！

連推5下！

p牌推一個

推

完全無人睇
玩完

可唔可以唔好齋講 真係行出嚟

個個都係講就叻
叫你戴個口罩都可以咁多理由唔戴
班前線比人當condom